美斯呢下好似足球小將

睇準你拍埋黎
一變速
兩條友就炒埋一碟

同加卡當年有得揮

Kaka嗰下靚啲 btw兩個都好j

fit撚到

狗咁撚 唔同level

拎左金球獎未？

拎咗五個 夠唔夠

坐咗幾耐? 攞咗5個喇喎

小學雞岩岩學睇波

撚狗咁撚

依啲先係球皇

太撚好J 多多依類片都都J得出

個啲咩5,600球精華

睇到第50粒都悶

係 , 真係勝過千言萬語

KAKA果球當狗咁能,差好遠..

因為果班真係狗黎

美斯都大把片係撚一堆狗

柒頭人地串你啊 做咩潛水啊 上來回應下啦死龜公

加你老母臭卡
卡卡呀

卡卡果時真係好撚屈

好撚冷靜

要睇你點定義狗咁撚
我就覺得messi好輕描淡寫就搞到兩條友撞埋會感覺超班d
當然kaka都勁

有乜咁特別

真心 其實唔難